強制傷心出殯，咁點解唔即時推出埋購買智能電話津貼同埋搵班AP去做免費智能電話教學?

裝完就會零感染？

我想問我係咪要笑？

當咁多位專家都講源頭來自免檢疫 疫情持續全因政府推免檢